有冇買左Herman notes同睇佢片既巴打

各位巴打覺得邊個組合抵買d
買曬所有書定凈係天書已夠
同埋大家覺得佢教成點

你睇佢啲片咪知佢教成點囉

好撚過晒出面d垃圾，仲有n次返睇